一城大生支持三罷 原來係因為唔想midterm

有冇人識佢呀 biomedical science喎
幫佢温下書啦屌

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

唔得閒理呢啲傻仔

真 我都係嬲得濟先開po
善用不推文

膠到咁會唔會係曲

你唔好話
有人真係無撚腦
當宜家三罷係八號波有得休息既心態

屌好撚嬲

自私撚
做乜嘢 MLT

垃圾

大家唔好推post 唔好拖累佢 唔好阻住佢溫Midterm 佢真人有好遠大既目標 想做一個偉大既MLT

無論曲直，都係真心膠

仲mid term緊?都十一月中啦final都就到

我可以同你保證絕對係直過直角
哩條藍底扮中立死肥仔係好撚自私好撚扮嘢
出過半年醫院lab以為自己高人一等
我屌 點撚知u都入唔到走後門先上到嚟
平時都睇佢唔順眼㗎喇點知有人放埋佢上嚟
利申 同班同學

wfc

會唔會係曲呀

唔得閒理呢啲人

港豬

Reported

唔好bully人哋啦 好慘嫁已經無朋友

你係佢同學

條垃圾kam到隔離系都知

開過個post話藍絲支持三罷
只係為左唔洗midterm

CITY BMS
做MLT...祝你見board肥佬

reported 令佢堅持同清楚返自己係藍絲嘅事實

已經得32個followers咁慘都要俾人督灰

拉
咪撚講無謂野

成班入哂嚟
原來個個都唔撚gur佢

Week 11仲有mid term?

Bee and a bird?

肥仔或成最大贏家

咩人都有架啦，呢啲芝麻綠豆嘅事…

呢位巴打好lonely

你比啲誠意黎個十連先 我就會再出現

聽講佢呢排好勤力

好掛住佢

唔洗驚
開Sem就見

開sem了

你今日有冇見到佢？